美國參議員加德納：我們與香港人站在一起

決定前聽一聽

去多謝議員呀

香港自治法係參議院過先
去多謝人啦

又係共和黨出聲
民主黨仲繼續玩BLM 含Biden

Pedo 唔係罪 by leftards

Push

Hong Kongers

twitter 要人

睇情況大陸死9硬
俾佢囂張埋呢幾日

有冇消息話眾議院幾時處理？

Pelosi

應該今個禮拜內

一過國安就完晒啦！
等出年？